一人一個棍波車停燈位方法

我先
踩低極力子同Brake
入返1波

見紅燈 > 點煙 > heel toe > 停車 > 呼幾下直出冇催化喉空油 洪洪洪 > 綠燈 > 1波到紅區先上2波

極力子 brake 轉空波拉手制

輕brake 極力子 brake 拉手掣 空波

空波 手制

我見小巴佬會2波停車開車其實有冇問題？
我自己就極力子brakes空波拉手制

紅燈 極力子 break 空波 再踩住break
到綠燈 極力子 一波 6000轉二波

我揸私家車有時去到暗斜位都用2波起步
用一波會有d chok

踩死brake, 死火，再撻匙

一樣

極力子 空波 break

輕brake 極力子 落一波 brake 拉手掣 揾摩擦點

開門踩落地

比你快過我

bomb

油門

扭軚 車身由直轉橫 自然停

以前喺瑪莉奧賽車度練返嚟 好好用

落一波>極力子>brake>鬆brake吊極子> 起步

唔收油直接拉手制

撞落前車度

原始d就熄key

輕brake 推空 慢停 手制

我會空波左先手掣